n賓快入

ok

等咗好多日了

遲到好過冇到🤙

Skr

?

致命sir